[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1477)

1001誤中唔開post又想輸波啦

慢

Slow

又誤中

場韓假未開波就回水啦

5.5b 入？

甲府

5.5 b入定都得

一關

山口

慢撚到

西花識刷屍?

西花場波仲有幾耐

02

0-2

696

水戶輸埋佢啦屌

YAYAYAYAYAY 1.5 秒收

696 開大得唔得

橫濱 甲府 差你地

甲府入波啦

黑社會3.5b!!!

青瓜
烏冬
甲府
笑口組
得到 - / .5
浦項
水戶
町田

山口組

全中派第1個 $100

差你咋甲府

差慶南
上咗獅子號 要贏埋佢呀！

696勁 個+1穩

Stop la please

lm

Lm

甲府橫BIN入埋波就FIT晒

轟爆佢老尾閪花

甲府 橫濱
櫻花

全南果場未開波？

0-2 696

熊本入 唔洗入黑社會了

浦項製鐵 暫停左？

有d 驚甲府 半大 全細完場

1.5b goal

捉到鹿識脫角

橫bin甲府再唔入波全隊斷腳空難死啦

LM

0:2 Kashima

696甲府比多粒

山神絕殺綠雞plz

交番post比1001?

百屌

閪花唔刷角 抵死

甲府比多粒 696 比多粒

波膽 星期三 2 大阪櫻花 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
1:1 @ 7.00
2:2 @ 12.00
3:3 @ 34.00 $20

有無機會?

鹿島鹿角2.5大gel定先

mark低先 差松鼠

西花真係

696 強陣

買閪花對面 贏硬

696完世界盃勁撚到

甲府-1
696 -1

浦項個場做乜？？

甲府3.5b睇嚟jump了

多謝Fs巴

甲府鹿島一人電兩粒求下你

gchi

抵撚柒死啦臭西花 上場輸半
今日你一定要死 屌爆你老母個後花園

西花真係廢撚到

水戶真係好柒廢

推依邊

閪花連閪三場

垃圾花

痴撚線琴日大勝日，今日買四注針四注

想問696 果場 吾系1：2 咩

反你老母條底呀 臭花

想要5.5B

696

0:2 入球
0:2 角球

fs巴

讚歧 blacklist

角呀 垃圾花

696入多粒一世球迷

差甲府同東京

屌！！
好想死

甲府俾力啦

三神肯大未

金澤入波啦

甲府快啲入多兩球

1.5 b cashed

甲府快入

山神三神橫濱

甲府綠茵
快入啦屌你老母

甲府識入波未

斷j 都吾戒

山神贏埋啦喂

兩隊近期都屬於細波隊

吾

慶南FC入波未！？

痴線紅左重勁

反而差甲府全大

可以點補

4.5b 有無同路

千葉俾多兩球得唔得

甲府橫濱綠雞 命令你立即入波

等緊

屌你咩松鼠

松本咁勁嫁咩 印象中好像不是

甲府 東京

反底

Dodo 8x1又爆1關
松鼠2.5s

山口要贏啊！！！！！

橫濱

山神你唔贏唔緊要 唔好輸就得

千葉都2:2ok?

on99

浦項個場做咩停左

雖然係榜首 但作客明明好廢

不了

松鼠 我屌

唔得
1:3就ok

松本上次作客又唔見你贏
今場紅左反cup

榜首受讓真係派錢 紅左都識cup

甲府3.5

屌你老母696甲府唔撚入比人入

批准

松鼠追和反cup

又玩半2全2

殺哂

橫濱甲府

甲府差你炸 乖啲好不好

山口入啦好嘛... 求吓你地

3.5b
Gifu, 696開到
請子龍，寶利食sushi

我以為我部嘢壞咗

水戶 橫檳 甲府 696 all nba

以後轉買全細
買親大都0:0

696 半2全2

696 5.5b 8.5b jump

買乜都開對家 屌你老母

講錯甲府?

慶南FC jump 比人禁屌

甲府真係只會上半場入波 次次下半都唔入 好難搞

角球

韓假唔入叫咩韓假

角

Same road

甲府橫bin

你唔講都唔記得有角球買

點解我唔小心串左橫賓。。

町田山口

甲府 橫濱 快入

7.5s 水泥gel

買角細應該好d

町田

推番1001 果邊啦

盤王不死鳥又追和

得番3.5s可以買

全部同我開大

甲府696

開哂下盤咁濟

甲府號

差甲府我便功成身退了

00兩隊都比我揀中 ?

劇本 ？

諗唔到依2隊點刷屍

町田 又斷你我真係戒賭

same road

你就好
我買大既仲0:0

又係你！

搶住開果個pk嚟

死都唔落底

閪花抵撚你輸 妹波丫拿

屌你老母 .... 町田

甲府千葉-2 快手啦冇時間

町田 山口

甲府橫濱綠雞 命令你立即入波
快啦屌你老母

呢期大細唔掂

屌你老母大阪櫻花

水戶 橫濱差你地

西花有名你叫

甲府win啦

唔通等一世唔開咩 我岩岩叫人推番1001果邊又無人去

町田又針埋

會唔會開到3.5

金仔大波只需15分鐘

3穿1Cashed
終於破燈了
星星破燈未？

松鼠打多個都比人反cup

仲買閪花

甲府唔入波了

不賭了

西花追和旺角祼跑

Bee入追和反cup

有去到 但信念唔夠返左嚟

甲府快d入多粒呀
幾條關差你1粒

甲府 696各比一球唔該

個面冇人會推

3c 無買到4.5b

閪花和到我下年去大阪賞櫻

696 甲府2.5b快

15mins 町田山口一齊入波好嗎

1-2 696

東京下半追和輸半算啦

1:2

696 奇蹟大波

西花

西花！！！

炸

町田入波 我直播收錢

雞左 0:2 696

屌你！

追多兩粒 70倍主勝

炸？

炸左 咁就必細了

炸左..又係 對家入 定律 環節

甲府差你1粒呀

串咗696 win
町田win
德島全細 針咗了

龍又迫害大波

西花條友咁廢

請尊重1001
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1477)

雞左粒

甲府半2全2

又炸 黑撚到 唔撚賭了

Rip 1001

甲府近期幾多之半2全2

屌推邊邊嫁

唉 我都買左德島全細 買佢大就0比0買細佢入到開項

696 入多球開大波比呢到D手足贏啦唉

松本紅一反杯 神

696 甲府立即入波！！！

點解松本咁都cup到

都係避呢隊算

西花仲有幾多時間追？

快手轉post 尊重1001

又開返4.5 應該係細

甲府一啲都唔正氣

嫌696太低水要左東京
已經盲跟算了 追和啦

熊本2:2 old news咗未

4.5s

甲府食左屎?

町田 慶南想點

甲府又半大全細

閪花買對面 德島skip 就岩

轉post 咪推

得番兩場鬥唔入波

甲府唔入比人入

町田 橫bin 甲府 山神， 贏波plz

屌 最早開半大

又黎1-2 696

⼂乛
補50蚊可以去訓

買完即入

真係1:2

轉post 轉post 轉post 轉post 轉post

又炸

Fake夠未

町田真係仆街

彈出彈入？

越位on9

球證都係696既人
哂左50蚊添

甲府 追和

goal 甲府 696大波

甲府2:1

我愛我府

綠雞請絕殺！！！

櫻花炸到

玩撚完

炸完對家

閪花是不是炸了？

鹿角細波cashed!!

甲府2.5b
得到半大
全大

今日真係得到同樣快樂

甲府3.5b jumped

開心 沈仔 有沒有聽我講買$50

町田好波

買3.5大…即場和咩都炸死

岐阜cup佢呀

嘩 多反杯到呢

同路

町田靚波

德島 松本幾比幾？

696 ng
5.5b

町田球衣x1

差696咋！入多粒啦！唔好再炸 好嗎

轉post

鹿角！俾六角！

Yes
得到同樣快樂

快啲入多球

不要FAKE 真的GOAL好嗎???

旗首2.5b
甲府2.5b
松本盤

千葉 俾多粒

5g有冇人gun

2c冇望了

濱！！！

鹿角2.5s gel

濱！！！立即入

甲府全大

大分快cup

濱呀！！！

綠茵追兩球pls

轉post阿

想知水户 岡山 大分 櫻花 點大？

不死鳥好廢

町田能否3:1

696 0-3 派一個500 最快十抽一

松鼠對家紅左都cup有無咁撚廢

東京12m

濱

Me

+1

請尊重1001
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1477)

轉post

今日 日假針哂屌

六c都唔撚比埋我西花

俾個12碼甲府啦

696果場幾c

鹿角中了！

山神玩絕殺

甲府我屌你老母

我記得有位巴打轟左4500$FC岐阜
Jump左未？

金澤走盤

買甲俯就輸 唔買就大炒人 屌你老母

仆街 炸走我2.5b

5c完？

3x4斷一 一關走盤
6x22斷二
又蝕
想追數真係難

polo張飛原來又斷二
信徒又血本無歸了

ok